全部航班停飛，不如聽日繼續

1. 夜d無旅客失去宣傳意義
2. 無旅客更有利d狗做嘢
3. 機場易入難走，d狗要局你地係機場好易

所以建議趁而家仲有飛機黎香港，佢唔可能停哂往機場交通，開始陸續散，日日同佢咁玩，等佢有機場都無得飛！！！
但係要傾下點樣唔會令最後走嘅人落單

好燃多P牌出POST

搜尋航空公司外國機場抵港後班有冇變動唔好亂咁發放假消息

千祈唔好出去搭巴士 一定有埋伏

push , be water!

機管局都公佈取消，咁都有得假就冇嘢好講

走人 走人 吖

如果真係取消晒，就走人先，聽日再嚟過

可以起我底，如果大家覺得我可疑
勇武兄弟，懇請大家留留力，今個星期日日去機場涼冷氣，變相癱瘓機場

請用時間換空間，盡快轉場

請各位冷靜諗下，而家唔走，得3個選擇
1. 你諗住夜d先走，但發覺無哂車走唔到，到時發生咩事無人知，可能暴力驅散。
2. 你諗住夜d先走，d狗照放你地走，等你地班人走得7788，即刻圍捕剩餘嘅人，機場無得俾你地快閃
3. 你有長期佔領嘅部署，帶哂3入黎過夜。但要幾萬人都有呢個部署，否則會去返2

好多場夢我都有發，本身亦諗住收工入去，但而家個勢轉場/明天繼續係最好

推

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則

聽日繼續啦
日日機場不合作運動先坦緩長D